Subject: deutsche werden kuenftig beim arzt abgezockt lese selbst : eu - abgeordnete goennen sich luxurioese vollversorgung : deutsche muessen fuer harems - frauen zahlen : kassenfunktionaere vervierfachten gehalt : 